其實多唔多人搵工虛構學歷/經驗？

首先要呃埋自己

要交學歷證明的

一chok佢d英文就露底啦

lm

咁事實係咁又冇錯
你可以話係籍口,但現實嚟講就係咁

即係top up扮當地讀啦
好老實講,比我拎住張咁既野我都咁寫

大公司有HR會做驗證
細公司都要呃黎入去做咁廢無計啦

呢個真
呃到嘅都唔慌係咩高薪厚職
豪畀佢啦

唔洗出証明間公司好打極有限

而家虛報 遲下咪又係要還

如果咁都可以俾佢呃到，間公司d人都幾廢

大公司HR會check，你之前做過咩位同人工都會知